劉卓軒填詞真係比較弱

佢係幾不有potential
但之前啲歌國語廣東話夾雜 聽落好怪 詞又太簡單

今次新歌搵人幫手填 即刻好好多

聲幾好 曲又ok 之後keep住俾人填應該做得起

而我不知道…

嗰三次進化嘅獨白

Who?